突發！椎名空套新片好正！

一開頭扮男仔頭
之後俾人插到飛起

Gay post pull

本身就男仔頭，咩扮

咪鹽濕啦

新片師

Gay

old news is so 唔識講

gay av都睇

點睇向井藍變返女人？

米色拉

seed呀屌你老母！

Seed呢？

佢都係短頭髮好睇

其實椎係tb黎講算係top
可中出

Code呢屌汝

好仆街 引人打飛機

其實之前成日J椎名空，而家比印仔搞到唔敢J

睇佢twitter同AV兩個人黎

唔係Bi黎咩

唔知幾錢可以屌一次
很想儲錢試一砲

定延新片正D
Btw 印仔係咪唔記得左定

變返女人紅咗唔少好似

點解

無圖無link ??

你每次講佢啲新片好正就比人話你gay
跟著我之後每次J都會凝住自己J完會變gay

無圖都俾個code嚟啊屌你個嘴

鍾意佢個超短髮look

太色情
用文字描述吓算

gv師

屌你老母圖又冇seed又冇

我入到嚟

番號都好呀屌你老母

你是

唔J都是？

tb拍av都算。之前差啲J錯偽娘AV先奶嘢

宜家偽娘av仲多過tb av

FSDSS-192 ?
希望救到樓主老母

Seed? 想見識見識

Code呢

泉水蘭我屌你老母！！
睇樣正正常常，個波都ok,點知除咗褲碼入面有啲怪怪地，再睇睇吓個男優直接幫佢劣
嚇到鳩都縮埋，幾日都唔敢再睇片

接受唔到自己對住男人扯旗

以前有

圖又冇
Seed又冇
我屌樓主你老母

屌你老母冇圖冇link

食屎喇你

佢真係好撚正，我差唔多每3次打J就J佢一次

文字都feel到好淫

moto mo link mo code？朋友你翻印度食蕉啦.jpg

入到黎

冇圖 冇link 冇名 冇seed
淨係見到樓主打完飛機話射到一地精好爽

Gay po

拉

成日話香港文化沙漠。。但

我入到黎

一個星期j佢4次

屌你老母又係得梁家輝

印仔真係gay佬嚟 fc咗

gay師

你話短到男人頭果陣好睇？
Gay師

this?

入圖load咗陣以為有gif咁正
到最後都係梁家輝

長髮不知靚返幾多

我褲都除埋 屌你印仔

很想屌但我想屌正常短髮的她

圖呢?

點解記憶中你好似講過

米基拉

空仔有無邊套係插返人？

開post無seed係不人道的行為。

圖都冇張 拉得

樣貌：椎名空 勝
Body：羽田真理 勝

ssni 498

同好

粒seed無反應

印仔一定晚晚J呢套